有冇人係矮 有冇人唔係矮 (39)

新入黎既又好 入過黎傾計既又好
有心事即管講出黎 會有專人解答你

留個靚名 成功25連

留名一身蟻

矮撚留名

68連

留名

身高唔係問題
唔好盲目追求高佬 矮妹

我都唔特別要追求呢D
但當然唔太想條女會高過我

偷偷地人地瞓教自己連

不過吹佢唔帳

傻豬豬黎嘅

成功去到3
祝你下次成功

出圖碌到好辛苦

聽日早d

比人破左...

冇人叫你班垃圾訓架wo

係我唔好

我就無啲咁既事

啦啦啦 諗下好啦

訓番教好既，好過專登斷人連

香港好多矮妹 我就搵到個喇

1001比我老母搶左

其實trump既連 好有誠意

算啦我都未有
我係度FF下好啦

好好珍惜啦

係po圖碌得幾辛苦

我都無女

Skip
呀嫂

讚你老母靚女囉好未

成堂講 logos 悶到痴線

去緊接佢收工啊

你太年輕
但trump 準備左幾多圖？

訓囉

經過咁多事之後
我真係唔強求要追女追到癲
緣份要黎自然會黎

係好撚靚女 神仙下凡

做好自己先算
依家會咁諗

我剩係知呀嫂好好 執到啦你

無人可以接

ethos pathos？

夜媽媽包住個頭，肯定係

回錯post?

做好自己問心無愧就得

你點知 ching有冇興趣一齊

佢寸我個25連比佢破左

肥矮毒柒

死矮仔收皮

大家一樣

冇女就收皮啦

你點知 ching有冇興趣一齊[/quote]
無興趣

有無愛情都係其次
有錢才是王道

唔hehe就走啦，呢度hehe post黎

無興趣[/quote]
難得唔抽鳩我水

終於走得

幫你唔到

吹雞打柒你

死開啦你

人生已完

機會一定有既

鬼知咁多hehe

何謂人生？

未撚驚過

佢喳 唔係我呀

hehe

放手 放開所有

最hehe係你

一年前

校長條

點會

溝唔到女
肥毒柒都有得救, 但矮無得救

其實我之前睇錯你個名做秋山涉

操下 , 做蝦咪有女食

你靚仔就冇人笑你矮，你睇下木村

咁依家仲唱唔唱

唱咩

唱咸歌啦

我都有玩頭D街機
不過因為鍾意人中之龍先叫秋山駿

你唔係

屌佢走數3日

我有既係口才

你 算是男人嗎 尚愛看成人長片嗎

我冇打ps,淨係打頭d

唱呀屌

難道沒練習太耐

救左前面三樣
重會有人理你矮咩
我有個同事15幾喳
結婚生埋仔啦

識人得15x,月入7-8,仔已生

好，一陣出

出精

邊個比佢出

想出又驚

出囉，早少少走

怯就事輸左
做咩事都係

毒撚就是怯

Long time no see

我都唔識唱

叫雞？

鐘仔都唔敢禁

我知無c

Iq 題黎 一定係

怕醜?

川普你會架咩
Btw你件衫點

唱下唱下就識架啦
叫懶巴教你唱

我就係唔理解
hehe搵fun太平常

刪左我個句
Btw 我接受到架喎
Hehe bar

係出就快啦 點半啦

1

2

用app多 落老蘭去普通bar多
一開就好似羅庚睇哂周圍有咩仔仔
換張似樣d既icon一定有人聊

3

.....我連緊
Hehe 都有一夜情？

有邊個去話

4

我屌你又阻住我連
好似不死同懶巴

比心機

立即屌你老母

Bb

諗下好啦

5

死心啦 好無

點會冇 , 香港既hehe係好少有穩定既感情

12

邊個問

25

矮妹又去溝仔

應該放咗學

互委會

我問呀屌

掛住人？

懶到你 係互助委員會

咁肯肯地係去左搵仔

咁架咩？
姐係偷食好平常？

agger

得閒留個名

邊個hehe

可能去咗返工啫

田田

男女既都會有偷食啦

掛住人呀佢

又溝hebe

女女話吹完簫就唔準扑
唔吹住就等一排比扑
ching會點揀

算啦 一講偷食我又傷心

係建立穩定關係都未必會

寧扑不吹

返工個條on9唔屌得，唯有屌矮妹

咪臭係，我都係咁話

明溝又點 暗溝又點 唔溝又點

你都。。。

唉

咁好易姐

咁又點啫

有女死全家

我都冇

好撚憎

Agger

上緊堂好悶

食開精神科藥表示冇難度

走堂返屋企 , 考慮聽日後日好唔好全走

屌 我走左成個禮拜啦

好耐無見

毒撚拍唔到拖既原因

Engine以前做過
IT而家做緊

屌你有仔啦

上緊中文堂 好on9又唔走得

我識個朋友都係咁 以為佢好好仔
平時成日讚女朋友好
佢講完話有偷食 即刻改觀哂

唔好走

屌個關係響邊

年三十都要番學番工

痴線wk1全部教緊書

田田笑我

咁辛苦

因為爆房好貴

吹唔爆其實唔難
利申打得飛機多

游主任真知灼見

好耐無爆房唔知價
年半前去百佳三個鐘兩舊水姐

土地問題

唔好話女女，我都厭佢污糟
漫春天係極限

之前去過呢間好似幾乾淨

深夜學校廁所

爆房 屌 又諗反起啲野

我一定係屋企
一係旅行既酒店 車未試過 有車果陣已經散左

個廁所好似爭d

算 唔叫春

若果佢仲教緊書我ok

想聽

叫你就叫啦

屋企長期有人

講啦

加一

我覺得OK

唔撚會講

點解呀

不了

到今日都諗唔透點解會有人頂得順

岩岩條女話之前都想分開下，又講nb d事，原來佢真係乜野都唔記得，我要我講番哂出黎，佢先話唔知呀，唔記得左，點知wo，無我咁好記性

講完之後，都仲未肯俾我接收工，都唔知幾時先搞掂佢既心魔

好耐都無爆房

返U搵間殘廁

但唔係有波仔渣咩

我好想同條女瘋狂做愛呀

u are so dirty

揸完無得扑呢，谷住谷住

佢有比你扑架wo,仲撩你wo,唔係咩

百周年花園都試過

唔係撩鳩你咩

報驚

試過深夜去姐

你係咪求婚柒左果個

我又出番黎

陣間有人見到兩個基佬係度互射
會唔會嚇死

同我條女講既野一鳩樣
話我分左手去叫雞
重要呃佢
咁我之後都無做啦
我都係個一次姐

我叫緊春 唔想比你睇到

即係叫過

屌 夜晚有人記得先講
唔想講

矮撚悲哀

今晚問你

以前做飲食比班廚房佬帶左去

dybala好似真係幾矮

打完機，返來啦

唔會冇d咁既事 ,因為冇互射

今晚提你

我有frd都係咁

Lm

小心喎清
菜花戴套都無用

我就無咁大膽

我屌你
講還講 關互射咩事

去中國定本地 ?

唔講唔知

互射

長期冇人

都話果陣散左lo

幫個馬伕frd試下條新女鐘算唔算叫雞？

試雞

我dllm

多謝讀者提供笑話一則

好
我食個lunch先

換Alphard啦

撩ja 都係唔俾

結果有咩人一陣出黎

食枝煙先算

唔知道

心好撚差

我真係好無辜，我係俾條女ff，做左d我無做過既野，講左無講既野

咩出黎？約左食飯咩

柒頭係咪黎

有病架佢？
成 講啲唔係事實既事實
我前度瞞我既野重撚多
唉 唔撚知 唔撚想知

唱k

MK

Mk得黎重點係無我份

屌，破壞哂規矩

唱仁K啦你

係到約既
無私chat

我都係同老豆遊下車河之後食飯算
唱k 唔多岩我

岩岩唔係有3，4個應先話唱咩

噓

又唔係未去過
無興趣

潛陣先
心情唔好 燥底緊

都唔好啦，之前d post約飲酒都比人屌啦

我都潛

又話潛

你嘜又係到monpost

有啲野唔想公開係到講 太多花生比人食咩

屌我返去打機囉...

我都冇話潛
飯都食完喇

你同佢出囉
認識下真人
好似好大波的

月巴

太私隱

田田係咁叫我戒煙 戒唔戒好
同埋點戒

F5

戒啦屌你
唔好買囉

我見有3，4個人，我自己一個係屋企先話無所謂
依家啲人又唔見左，你地又話做壞規矩
咁算囉，唔使又話燥又話潛嘅

痴線點都要食飯架啦

我都有肥仔波

唉 成家人都食煙
望住佢食我就想食
唉 好心煩

燥係佢諗起叫雞d野，但又唔想講先潛姐
我就唔得閑，唔關你事

燥又唔係燥你
潛又唔係潛你
你地鐘意約出街我又無所謂
又唔係攪到我

咪由得佢囉

食煙唔犯法

做乜成班灰鳩哂

屌我都好灰

無左煙 心煩個時真係唔知可以做咩
打自己兩巴咩

柒頭唔係話去咩

唔知啊，潛左

佢有女

積極d啦

屌你兩個去
跟住兩個人每人寫300字報告
寫對 對方有咩感覺
第一眼有咩感覺
用咩認出對方係連登識
個過程做左咩黎
唱左咩歌

這不是配對

係食花生
幫你班花生友搵花生食

過程一定係三級

我理得你三級四級定五級
我爭係想食花生

都配左9仔同雲絲啦

若果你話係成班佬出去我都算
一有絲就好多野變得麻煩
講埋今次就算

果個明顯係搞事

得唔得係佢地自己決定
機會比左人地
配唔配到都要靠自己
9仔雲絲都係咁啦
最多得請我食飯就可以

唔想理 自己心煩緊
佢地自己既事
成年人啦 重細路仔咩

岩岩明明有其他人都話去
唔好講到似層層咁就係先得架
食花生還食花生

我個故都未講曬

得唔得都要睇佢地兩個做化

懶巴就成年，不死我就唔知喇

我就得黑子 柒頭 懶巴 不死
話去 依家黑子唔出 柒頭潛水 得番你兩個

成左年啦好似22定23

新年開個麻甩團囉

狗也不屌你

拎支whiskey 過你

但我唔會做攪手

一人帶一支開試酒會

麻甩團我可以做搞手，有絲就不了

呀嫂都唔比啦

但有絲確實會煩好多 顧忌太多

我最多咪唔出，唔關我事

唉 我又掛住佢

叫下春啦咁少人

想你的夜
多希望你能在我身邊

對上個次傾電話
佢話重聽日會去聽我呃佢去叫雞個段錄音
重話 動物係邊到受傷就唔會要行近個個地方
同車頭大燈尋日個個段咩防衛機制一鳩樣
唉 明明過左去 但考巴一出現就好似
一舊好細好細既石頭
Dum 落湖到 泛起一陣漣漪
不段擴散
唉.心煩

防衛機制有好多種既

愛過太深 原來身體會疑問

佢尋日個段係咩放棄成熟
用最原始既方法

聽日睇戲有冇性趣

無呀

又比英女皇屌
潛水先

君の名は。

呢套戲令我明白
這些機會不是屬於我的

條女又唔應機，真係好麻煩，咩心結都解開哂，由頭到尾都係佢ff
我feel到佢如果真係順佢意分開，就應該無辦法返轉頭

而家單拖睇

仲有得睇？

冇睇

想睇思裂

個個都話悶

係垃圾，垃圾啊屌

戲院真係最適合浪費人生嘅地方

入去瞓覺

有無人有聽開純音樂

我後面有個偽ABC，係咁講佢點樣溝鬼仔

係臭雞呀哈利

orchestra算唔算

唔好

撩傷口

年初一都仲有

Santana - Europa (Earth's Cry, Heaven's Smile)

我聽Loanna嗰啲琴音

Is it the reality, or its just fantasy

琴音我中意Jazz 果D

叫春無心人理

6

7

8

9

10

11

dllm

13

我屌你 重諗住70連

收皮啦

我做唔到既野冇人可以做到

自己知自己事
諗緊以後會唔會再覆烤爸既野

有咩你做到

我個故事就係同呢套戲有關

打J

你就打開架啦

好似好耐無見過粟米批

好悶 想召喚人啦我又

屌 你一係唔上
一上就斷鳩我

今日無見左brett 感覺小左啲野

Brett去左邊呀

Brett

屌走左

最撚衰都係你

搵人買個西瓜返嚟

下個po 有冇人要Brett 有冇人唔憎Brett

悶

有車頭大燈又係好女人嘅退休姐

一唔開心就自閉 點搞

個撚樣開新post呀

終於瞓醒

叫佢返嚟啦

原本瞓緊覺 之後諗起佢
有d掛住佢 然後好想嘔

我都係咁諗

我都搵返佢啦

快d問人拎tg啦

我都係用白底

佢唔啋我哋呀

未覆啫

唔會唔啋嘅

佢有hi我

無眼睇

幾時遊車河？

我無得搵 del哂 正確選擇

平常心算啦

云絲 我可唔可以要你tg
我tg：@archergemini

搵完 唔開心 就自自然唔會再搵

我冇tg 呀但係

請食飯呀

我知自己會咁 所以無留後路
原來cap低咗電話 之後del哂

終於黎料

Tg 個全名係咩呀？

Telegram

我搵都無方法搵
所以唔洗唔開心

Line? wechat? Skype? Facebook msg ?

請食飯

都唔會再咁上心

下個更可愛

我有d頂唔順 點算

唔請食飯就捉佢入噴油房同佢紋身

食飯定紋身呀

iTunes可能仲有backup

你仲訓得耐過我

頂硬上啦

等埋至重要嘅人先

實得架

成班都豬黎

呀叔係上環隊緊啤，你過黎搵我

真係好柒

做隻豬幾好呀
不過下世一定係做隻貓

柒到唔敢睇

云姐係豬 我唔係

做隻貓做隻狗不做情人

我一定唔係

你係既話全世界都係

Facebook?

駁唔到

成班一齊add架wo

我試過瞓足一日

唔好公開交換fb
都係裝tg好d

表示有3個分身 未驚過

豬

一堆古人ac未驚過

我只係瞓咗13個鐘

九仔：我想同云絲瘋狂訓覺

佢公開 我down telegram 啦

新入黎有冇咩野要做要知

都係多我平時少少姐

但多林伯好多

唔準私chat,唔準做狗公
除非好似上面果兩位咁拎左批文

又冇甜

你係都要抽我一野

咁係咪齋訓唔 我就唔知啦

記住唔好做鍵盤戰士

講緊我

我地係咪有飯食喇？

等我返黎先呀

屌，等到出年咩

［冇甜］與空姐睡覺36小時

抽撚到乾

都話2月應該會返黎

唔係啦

仲有砌櫃

絕不加甜

係你先好講

你講好冇說服力

唔返黎我諗冇機會

你絕症啊？

擦邊球ok

召喚情聖

有冇得join post

首先 你要有對象

come

佢有啦 唔識講野咋嘛佢

冇女 冇fd 唔敢自殺 咁點

Welcome

出街，識frd

跟住就係your face

出左街都識唔到

企開D啦

屌你 認真post黎

點識 班上面全部小圈子（分班前同班） 埋唔到堆

岩岩打完

有車都唔去飲糖水

班上面我都冇朋友 咁咪係度識

男人得172cm是咪毒成世？

中學？

我好撚認真 你會唔會同八兩金flirt

...dllm

佢靚仔，ok?

矮過你

唔係咁易既

放心有人矮過你之餘食盡天下美食

八襾金個仔細個好cute

夠我矮？

鬼記得咩

Brett唔覆我

Ive 個科要分班

細個都柒就死得啦

我得168,你咁講完我跳得樓

出面大把野玩啦

屌你老母啊

未輪到你食

我都係IVE仔

有咩野玩 又冇fd

勁mean

呢度有邊個唔mean

唔係重點 俾u 讀我都係自己讀

拎本紅簿仔出黎

咁你地宜家咩環境

Text佢

影相行山跑步乜都得啦

呢度冇人可以同我鬥矮

你讀咩科 除左工程 IT 其他識人應該唔係問題

你有咩資格講

冇得救 下個

172 矮你條命

覆

Welcome back darling

Brett brett

屌我自己覆完笑左好耐

我玩完都係識D魔法師

你成鳩日都係咁

同識fd 有咩關係 呢d 我都係自己做

已經出過3.4次 你地幾歲

咪臭係囉，仲導鳩人

Design

屌你自己行埋去同人傾下計rt

個陣呢D野無女玩
而家點同

21

物以類聚姐

問你咩，拎撚完telegram就走啦

Brett 豬

人地有伴啦

半工讀嘅engine仔

so?
吹下水唔得既

我都係engine仔

好似好唐兀

soc sci毒撚

曾經engine仔

唐突定突兀啊ching
第一步都唔敢行就唔使講啦

呢啲真係要耐心

打聽佢鍾意做咩 投其所好

有咩咁唐突

硬係覺得年紀大左唔同玩法

個樣又細個 成個初中生咁

science 毒撚

所以我教佢既唔係用小妹妹做法

同路

仆街你有女

幾時先會明 幾熟既人 都係唔會想收你負能量

俾大家睇下

btw soc sci D 囡囡好撚高質喎

好在我冇熟人

已經明白

一唔開心就自閉 點搞

集氣ok?
叫番brett番黎

對唔住我係垃圾

高你老母，豬閪就有，不過我已經有女

返撚咗黎啦

有女同個樣細個冇關係架wo

我以前行campus 見到果個橫頭D 女好正
利申HKU

我驚佢會覺得你玩玩下
in case佢係想穩定既話

我asso仔

Hku撚

成班高材生

人生贏家

約佢去行寵物店

我召喚佢先架
訓著左岩岩

Brett 出黎應我可以？

一日你訓幾多次

好冇自信
我係垃圾

屌你有資格話人咩

我覺得我係0

冇得救，下個唔該

我一次訓晒

佢成日都係咁
仲要盲既

對唔撚住囉

除左我冇人有資格話人訓覺

你係0呀

你訓最少先最冇資格

負數

不嬲都唔會追post 除非我有興趣去做

ho ball

你地班仆街日日燒我黎取暖

我見識過 佢啲組員都好正

IVE仔

無貨啦

我什麼都不是

做咩講個事實出黎

冇人俾我欠

大家一齊燒 無話邊個燒邊個

一齊互燒

你係後期先加入

救我呀

一向都係我燒開先

田田救我呀 個個燒我圍爐最暖

自私食可恥

又食飯了

又屈鳩我

報復社會

全部同我仆街

林鄭等緊你

中七

呀嫂又入黎斬人一陣

上帝叫你咁做

斬我姐

九仔話唔介意

取下暖幾好呀

繼續杯鳩我呀 屌你老母

點會呀

冇杯過你

邊到有甜水飲

鳩屈你就緊㗎啦

邊個杯你？

入元朗啦

全世界

屌死你班仆街

妄想症

ok,云絲，你唔使理佢架喇
呢d仆街仔冇雷氣，對女女都唔方好啊

定係你杯鳩全世界

好似型d

屌我重以為邊個！
世人笑我太瘋癲

係戇鳩啲

柒就有你份

妄想我妄想症 妄想

分d 俾你

對兄弟都唔好
對女瞞友就死得啦 切啫啫呀小朋友

我見到呀你已讀左架屌你老母

朋啊文盲

林海峰：乜你覺得全世界都識你咩

睇到自己咁重要

我既世界就係佢

高過你

小心佢覺得你當佢水泡

係咪要loop過？ 你幾高？

唉屌你抽埋我

血壓

我單身咗廿年 我有女朋友 我一定會將我廿年積落嘅愛同我死之前嘅愛俾曬佢

唔洗理佢 佢而家剩係想開心 坐住咗個腦

自己一個 ?

Skip 無問你

痴線佬

但是你沒有

呢度邊個唔係

好羨慕呀

宜家啲人係咪特別鍾意自降身價

冇你份

唉 依一餐飯 上年一齊食
今年好似小咁個人咁

我唔係啊屌你老母

毒撚係咁

dllm la 係少

好在我係零

係 潮流黎架

你on9架嘛

我都知 我想嘔呀

廁所果邊

返工做奴隸唔夠
仲要搵條女返黎做佢奴隸

性奴

單身左1年 我有女朋友 我一定會將我一生嘅愛俾曬佢

我想俾女奴

收到

下年可能多番個人呢

唔怪得咁多毒撚a0

入去識MK妹

對唔撚住囉我廢啦嘛

單身左27年

知就好啦

今次你重唔死

你好叻呀

死咗

既然你想聽 我咪講俾你聽

Sorry囉

車頭大燈幾時開始
做埋推post既人
咁我可以功成身退？

全部係雞係公廁啊啊啊啊啊啊啊

而家咋 你諗下好啦

講真 要拍到拖首先要擺脫依件事
如果你大大聲講出黎=自殺
你自己太自卑既話又好難做岩野

想走？放低幾兩先

你擺隻兔仔上黎做咩姐

吃不到的女是酸的

係到先講

唔得呀

玄到

邊忽玄

公園撚貓 冇貓理

知道會毒死

我唔毒

香港D貓好怕人

你係咪思覺失調？

有冇人今晚食租水

飯就有興趣

有無人讀N展

極危險

聽朝仲要返半日，不了

識大量

同上

係咪搵我

我荃灣撚喎

入政府部門做INTERN真係慘過食屎
效率好低 係就係請左,但成2個星期仲未講幾時開始番工

海富街年宵甜水直落

我依家新嗰間都係

政府內部本身好多濕鳩程序
加上依家興互插 報I記
好多部門都按章工作
係慢啲

financial engineering 算唔算

但係做政府IT狗好正

Post 名想點

矮妹好似仲未入黎

ｍｅ

係香港人閪 不論巿民 上司定自己友 利申 公墓員

我都係想知幾時有工開仲番邊度炸

年宵有咩好行

屋企人係受害公墓員

撈咩 點受害法

佢做咩消失左

市民最撚on9
成日乜撚都屌
公務員資助又屌
公務員做事又屌
有冇諗過係管理不善 唔係個個公務員都係垃圾
日日夜夜返工 好撚多突發野OT冇補水
連沙士唔夠醫護人員都派我屋企人(文職)去做前線
Onl79

利己主義

保安局以下嘅部門
詳情唔講得 驚俾人誣告多條妨礙司法公正

我屋企人嚇到好耐冇返過屋企
驚即使自己冇事都會傳俾我地
但係仲要俾人屌話行動緩慢
係成個機制問題唔係個別部門出事

岩岩獨自睇完戲，生化危機終於完滿結束

以上純屬虛構 我痴撚線架

睇完第3集已經唔想睇落去

荃灣食？

睇左咁多集，睇埋落去

上網睇

你而家可以搵人同你去睇

突然靜了

召喚互射

？

唔同你計較
今日25連咗

我想嘔呀

今朝睇住人68連

聽朝早d起身試下

好悶呀 人呢

人

人在

冇仔搵你就唔識自己搵野做

聽朝五半起身阻止你

留名睇十連大戰

捽緊碟係咪要話埋俾你知

五點半應該仲有人

捽緊碟覆咁快我唔信

留名睇trump成功十連

今朝冇 得返我同林伯

不要問 只要信

七點好似走哂

七點都未起身

你去溝女啦
呢度無你既事啦

今晚係咪糖水

差唔多 我同林伯都七點幾訓

留名睇你表演食糖水

幾點先

唔想上淨間嗰堂

乖豬 去上堂
How are you feeling today?

走堂囉

食完飯啦我

找數

Bob

乜柒都唔識
次次一問我就口啞啞 成班人望住我
男仔都好啲
會上堂前叫下我唔洗擔心又知我好驚個tutor 唔識答又唔會有咩反應
但係班女女就好似覺得我乜柒都唔識咁 啲表情啊眼神啊 世界級

其實我負責追數架喳

旺角

走左好多 依兩日唔敢再走住

我負責找數

今日第三日啦

You can do it

我好掛住你 知唔知呀
我係第一個掛住你架

聽左先啦，好認真架

荃灣廣場個邊咪有囉

咩料

thanks

唔係香港呀
你想我爆數據？上唔到連登？

買多隻

班八婆啲樣
好撚西
我心諗我唔識你咪搶黎答囉 威左啦仲咁西為乜

Brett bb

走堂是常識吧

基本唔會

我都想知 因為好難想像

好少提

即係會啦

你無啦啦對我咁熱情我會好驚

我不嬲對你都好好

驚你又離「家」出走呀嘛

好想開post

至多同啲知冇可能嘅熟人講: 屌 未黎m谷住好撚想屌人
Feel到佢有意肯撚定唔會提

好似有講過
不過通常同男朋友講 因為好痛

女朋友

閱

有冇人黎M 有冇人唔黎M

算數

睇黎你幾好樣

有冇人黎M 有冇人唔黎M (40)

屌柒定你先
驚無啦啦收左兵

我中意果個矮妹會同我講 明明佢有仔

做咩要刺激我你 又刺激你自己

黎緊呀 屌你老母

今朝先同人討論完

一陣出去citywalk

何以見得

黎M係燥d

我個心唔會係你到好無？
我只係對你好姐
我好掛住佢架

窗外陰天了 人是無聊了 我的心開始想你了

退休 我好唔想返學

無 驚佢漏啫

雲姐姐

人黎 拎佛洛伊德張圖出黎
同你講黎m一定係想同你扑野

利申：logic thinker

云絲潛左喇

開水喉咩你

乖啦唔好喊啦

感覺中左箭

我知啦 佢有講

一定要返
不過我明
你當佢地石頭
其實無咩人留意你
你諗多咗
落堂就唔記得架啦
放學成班去哂飲野

掛住又點
佢睇到都唔會搵我

Reference呢？

三個六

有tg怕什麼

1001

血流成河咁

我之前好想轉科但係又轉唔成

agger 留得學預左 個個比你埋堆咩 你係香港都未必比啲國語人埋你堆啦

每個月七日

我係對面

我都掛住兩個人 但係以後都唔會再見到佢地

Sor 係外國唔同香港人玩

做得幾好呀 唔洗我教啦你

我中意果個矮妹都有同我講 但佢有仔 點睇

係今個月先係咁

挑 又講到自己唔撚理人咁

衛生兵

係咪想你針下佢咋